{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma armastan sinuga mängida ja saba liputada, kui sa koju tuled. Mõnikord ma haugun. Kes ma olen?","hints":[{"text":"👋 Ma armastan sinuga mängida."},{"text":"🦴 Mulle meeldib närida luid."},{"text":"👂 Ma kuulan su sõna."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma elan laudas või karjamaal. Ma teen \"muuu\" häält ja annan piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌱 Ma söön rohtu."},{"text":"🥛 Minu piimast saab juustu."},{"text":"🔔 Mõnel meist on kaelas kelluke."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lammas","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma olen suur ja mul on pikk lont, millega ma vett joon ja asju tõstan. Ma elan soojas maal. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐘 Ma olen väga suur loom."},{"text":"💦 Ma kasutan lonti nagu nina ja kätt."},{"text":"✨ Mõnel meist on pikad kihvad."}],"options":[{"label":"Kaamel","isCorrect":false},{"label":"Ninasarvik","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikad kõrvad ja lühike saba. Ma hüppan kiiresti ja armastan porgandeid süüa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥕 Mulle maitsevad porgandid."},{"text":"🐇 Ma liigun kiiresti hüpates."},{"text":"🙉 Mul on väga hea kuulmine."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Jänes","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma elan metsas ja mul on paks karv. Mulle meeldib mesi ja talvel ma magan koopas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🍯 Mulle meeldib mesi."},{"text":"🐻 Ma olen tugev ja mõnikord ronin puude otsa."},{"text":"😴 Talvel ma magan pikka und."}],"options":[{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on ilusad tiivad ja ma lendan lillelt lillele. Ma alustan elu röövikuna. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌸 Ma armastan lilli"},{"text":"✨ Muutun palju, kui suureks kasvan"},{"text":"🐛 Alustan elu pika ja roomavana"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔎"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma olen pisike ja töötan väga kõvasti koos sõpradega. Me kõnnime tihti üksteise järel rivis. Meile meeldib magus. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🍪 Ma leian üles kõik magusad palad"},{"text":"🚶‍♀️ Kõnnime alati koos pikas rivis"},{"text":"💪 Oleme pisikesed, aga väga tugev meeskond"}],"options":[{"label":"Ämblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Vihmauss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔎"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mulle meeldib oma tugevate jalgadega väga kõrgele hüpata. Vahel ma siristan. Mulle meeldib rohukõrte vahel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦵 Mul on suured hüppamiseks loodud jalad"},{"text":"🌱 Elan sageli rohus"},{"text":"🎶 Teen mõnikord krõbisevat või siristavat häält"}],"options":[{"label":"Kärbes","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Metsakuklane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔎"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mul on kõva seljakate ja ma oskan lennata. Mind on palju erinevaid, mõned on mustad, mõned läikivad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🛡️ Mu \"jope\" on väga kõva"},{"text":"✈️ Mul on tiivad, aga need on peidus kõva kesta all"},{"text":"🌳 Mind võib leida puudel ja põõsastel"}],"options":[{"label":"Sääsk","isCorrect":false},{"label":"Mardikas","isCorrect":true},{"label":"Herilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔎"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ma olen kollane ja must ja sumisen ümber lillede. Ma aitan lilledel kasvada ja teen midagi magusat, mis inimestele maitseb. Kes ma olen?","hints":[{"text":"💛🖤 Mul on kindlad värvitriibud"},{"text":"🌼 Ma külastan palju lilli"},{"text":"🍯 Minu tehtud toit on väga magus ja tervislik"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Kimalane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔎"}}]}